Johann Kiss olli kolm kõrda sije kohtuhe tunnistajas kutsutu ent es ole kats kõrda tulnu nink täämba tulli ka ilda sis saije temäle pantus waeste ladike hääs massa trahwi 60 Kop.
Pääkohtumees K.Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Prants [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjutaja J.Jõgewa
Johann Kiss 60 Kop. ärra masnud.
